今日我想同大家分享下我21年黎既感情生活同回憶

此post已完

屌

諗起都覺得開心

你睇緊係一個人既人生